屯門熄哂燈

手足小心

樓上街坊 一定要望實下面 提人用相機拍片

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

邊個area

v city對出

已經成個鐘頭，都未有動静。求杯渡路狀況。

有冇人聽到10點幾嗰陣
好大聲 卜一聲？